仲係金鐘嗰班自私到仆街

我走嗰刻勸到而家，我沖曬涼你都仲唔走
連登 tg group 都勸過
你地有冇諗過要造就一個和理非係幾咁困難？
一日都忍唔到？

食屎啦你地，我真係好嬲
再唔走我繼續屌，走到得返班鬼咪冇事囉
等班鬼幫你留守啦

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每個地方永遠有啲傻仔，唔好怪佢哋

全部走，留低狗
ching唔好嬲。

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

走啦 係咪以為自己好型呀
有腦果班勇武已經走哂啦
和理非一日好冇？

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

岩。沖完涼，捽完腳皮好開工，今晚文宣要ot

等坐48粒鐘

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤

破壞左今日170萬人既團結

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

留低個堆真係好自私

和平一日plz

大局為重
走啦

前線走咗咪中後排做前線囉
所以前線一定要走，馬上走！

成班鳩企撚都唔識尊重200萬人

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

班仆街係度打卡唔撚番屋企

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

連勇武都比你屌

有冇人同仲係度守個班人講

記者唔洗你地保護架 走啦
坐係度玩電話做咩

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

推

成班蠢人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

好撚嬲

我唔撚信果到全部都係鬼
其他人唔該走啦 仆街

各有各做唔代表唔屌得
我屌你都係為整體著想
我想你地冇事咋！我想一齊贏吖！

「前線決定」依句可以害死人

隔離Post見到 懷疑係局黎 唔洗叫人走啦 要走自己走啦交比記者朋友得架啦

留低只會俾政府標籤極端核心暴力份子

求下你收下把口好冇呀

仲留做咩呀 坐係到做咩呀
自私撚

現場有無人問下，唔走理由係？

唔分化 唔割蓆 arrrrrrrrrrrr

走啦

依家人又少 無目標 係度9企
隨時破壞哂今朝百幾萬人既努力

雨傘後遺症發作
死都要佔下路先

感動有旗手

慢慢後退

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

唔想再見到呢一幕 真手足小心呀

走啦 仲有大班機會

妖 好撚嬲

唔走果班係狗黎嫁

全部走 留低狗

分分鐘啲鬼係多得好緊要

係都要和理非大日子留?? 為咩??..班友搵過第二個日子留飽去吧啦

屋企要人

多謝金鐘手足攬炒百七萬人

和理非尊重左勇武咁多次
今次勇武可唔可以尊重番今日和理非嘅行動一次？

快啲走啦

慢慢後退

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

位手足返到屋企就夠鐘睇片啦

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

想法一樣

大家返屋企 淨返個班可能係鬼

真勇武點都唔割, 但係今晚仲留係度嘅智障一定割L硬

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

搵日全日和理非啦

我想一齊贏呀
快d 走得唔得

我覺得要交比記者朋友影住啲可疑人物前線手足走啦 唔好理班叫極唔走嘅ON9 自己走 無跟住走果啲肯定都係鬼

今晚後真係要諗計制約下班上腦前線
次次咁搞個遲早好易仆大街
要人唔割前提係唔可以一言堂要聽意見
如果一句尊重前線決定大撚哂嘅係你割人唔係人割你

留係到測試水炮車唔好咩!?

今日已經贏盡民意，唔好又推散佢，留返下場玩過。

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

屌 快撚d走啦
唔分化唔割席唔等於可以自私唔顧全大局

今日前線多鬼

真係無腦

前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既豬
前線手足好寶貴，唔好被攬炒

走啊

仲留金鐘都係on9，road block 都冇個，狗車一到輕裝速龍快攻再配合現場鬼捉100個易事

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

唔好同唔識擔遮個班一樣咁自私啦
乖啦返去啦

今日係和理非，勇武留返下星期

Fai d leave

今日水炮車出動 又有班假手足帶頭留係最易出車既金鐘

屌 唔撚洗用腦都知有鬼啦

講咗終極和理非最需要勇氣
真勇武而家靠你地做到呢一點
全日差你地吖！

屌 都唔知做乜鳩仲唔走

走啊屌

仲有你地唔走會累到一班前線勸你走既手足，我屌你老母自私精

我睇live d人仲係條馬路 行黎行去

想點呀

大局為重 撤一日

170萬人叫你撤 你唔撤
就同柒婆一樣

和理非一日，可唔可以啊？
前線尊重一下後方？

我懷疑係大陸佬黎

岩岩11:25pm 經過紅隧天橋
數到十一架警車過緊海

屌啲人坐係到玩電話又冇gear做乜鳩啊

坐係度等拉
真係唔知做乜鳩

舉旗手叫人後退既巴打 辛苦曬

話守到警犬黎先走個個d:
如果到時銅鑼灣事件重演無人會可惜你！

話守到12:00個d:
你以為自己灰姑娘呀？

仲唔走？走啦

仲有係到食煙 吹水。。。。

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

人小自然走
大家有心走既就一齊走
唔駛勸既

返屋企
返屋企
返屋企
返屋企

比百七萬人休息下
而家即刻走！

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

真係氹又氹過屌又屌過都唔知班仆街喺度諗乜好撚戇鳩嬲撚到

極大量換衫黑鬼

分化撚zzZ

點解可以有人叫極都唔肯走？

今日衝突會害死之後出黎既勇武
比d思考能力啦大佬
唔割都唔係咁玩

唔指責 只係建議！

成手叫人尊重前線，咁前線有冇尊重過和理非
明明琴日就開始講行完就走

快D走，有鬼！

翻屋企啦翻屋企啦翻屋企啦翻屋企啦

不分化 不割𥱊

勸下好啦 唔準再屌

屋企要人啊

#現場
大家放心！
後排已經走左好多人
橋上既人都散緊啦

推！
退嘅胸襟呀唔該！
進有時 退有時...

得返個少少人仲叫人唔好走 留守目的又冇 唔明做緊乜

全世界番屋企

成班唔識以大局為重，豬隊友到

坐曬警車入面俾人影到，真係快d走 好撚多鬼！

其實真係自私 留係度對成個運動百害而無一利

其實會唔會已經走淨班鬼

已經破壞左

唔走正黑警

要人地尊重佢地
唔該佢地先尊重返大多數既人先

佢地如果唔尊重每個活動既主旨
就唔好妄想得到人地既尊重

好 fair 啫

金鐘果班9成係鬼黎

已割 拉佢地啦

自私鬼

金鐘撚依張相比你地嫁，半個鐘後就岩用嫁啦

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

真係好撚自私

咁就叫勇武？
唔好侮辱前線
叫無腦咋
馬路有咩好企？
而家儲緊企馬路時數定點？

仲有成千人，冇咁多鬼架
你地走啦

真係好撚自私 完全唔知係咩心態

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

不要屌 自私就唔出啦

0:00 都唔走JM9

根本冇尊重過其他200萬人

係就好，唔好被鬼拉住。要安安全全走晒

全世界，返屋企

蠢到仆街

唔好話佢地啦

不分化 不指責 不割蓆

我同意你講法 但唔好開啲咁指責性既標題好嗎？
我哋可以勸前線走 但亦請相信真前線手足會做適當決定

話左不譴責

上過前線就明永遠有班唔會肯走
你屌都無用
你要既 係用力勸佢地 叫10次唔就叫11次 只能係咁

講多次 不譴責 唔好屌手足

前線留底就尊重佢地嘅決定。

屌那星成日俾藍絲反駁真係多得鍾意磨爛席送人頭呢批人。

你地無撚嘢呀
講好咗嘅核彈都唔割呢？講下㗎咋？
你可以勸，但係唔可以指責，出得嚟嘅，就係手足
到喱個時候都要喺度互屌？

每個人都有自由意志, 佢唔走咪唔走囉

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

喺度鳩坐做乜撚嘢?

食屎啦，金鐘個班仆街仔女
忍一日都唔撚得
不分化包容俾你地無限有似冇恐
快撚d走啦

全部人走, 留低係狗

全世界 返屋企!!!!

走啦 仆街 係唔係蠢撚到咁
咁撚鐘意留 留一世係監獄啦 屌

鳩企馬路勇條撚咩

其實現場係咪得返鬼？

衰過林鄭，叫極都唔撤

大家各自為自己負責啦，勸咗就算，自己走，人少其他人就會衡量留唔留得過

.

話唔定全部警狗黎，用唔著

成班等暴力清場被人拉要落和理非面

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

態度唔洗太差
大家都係緊張對方
關心同一件事
我地係驚你地俾鬼連累啊！
乖啦 去搭尾班車 大家都辛苦啦

有冇留守嘅手足答到我 你哋為乜嘢留係到 原因係咩？

都一批批散梗啦
洗唔洗咁樣

希望真係你咁講啦

Pushhhh

唉，其實勇武依家真係轉做麻包袋，唔應該再露面

講左，比班勇武屌

唔好再等人啦
大家成年人有手有腳自己識走架啦
有朋友就一大班人快啲走
夜啦大家返屋企休息啦！！！

我唔認為仲係金鐘嗰班係前線

超級自私！要坐去第二度坐！ d手足係咁叫走都唔理

有冇尊重其他人既決定？
只係想和理非一日

留底果班根本唔係真正勇武

要咁講 真勇武手足先走
激將法
唔走 就係柒婆陣營

佢哋或者唔係自私
可能真係想等其他手足一齊走
咁就係個個都話等 結果先留喺度
所以都係嗰句
不分化 不割蓆
尊重前線
利申心裡都真係想佢哋返屋企沖涼嘅

咁勇武出打狗棒法啦

你破壞左今日個活動呀

唔走831一定唔批

屌

你要和理非撐你撐到底
今日唔該陪返和理非一日，早啲返去

唔係自私 係有勇無謀 唔撚聽人講

依家重要既係戰略呀

有進有退既戰略呀

走啦

支持而加即走
但講野唔好咁難聽

咁好話哂d勇武，根本好多勇武今日好合作，仲係度根本唔係勇武

on9無藥醫

周圍係咁勸 留低唔係鬼就係真無腦
叫人尊重前線 咁佢哋有無尊重過今日成身濕曬嘅和理非

留係到係唔尊重民陣，唔尊重今日170萬和理非，唔該你地今日散水一次啦

不要做不值的嘢，亂送人頭，我哋要持續，一個不能少。 香港加油。

收皮啦樓主 分化撚

好大可能班人唔識上連登，連Gear都冇。

我懷疑真係有班人係追求個刺激感
完全唔知係到做乜
真係以為自己揪得贏警察？

現場有D花生友死都唔走, 果D肯定係鬼

勸極唔走，累埋勸佢果個比人捉埋點計

唔洗再等人走你先走啦
唔走個啲鬼嚟嫁
宜家即刻返屋企！

走緊了走緊了

傻仔今日先知班所謂勇武係垃圾
唉天真過天真嬌

Respect佢
感動

live睇 好似走緊

好多鬼樣，留係度鳩行等拉

收皮啦 仲幫佢地口?
你又話等人走 佢又話人走 結果個個都唔走
這就是現在的情況

走緊喇

人地散緊喇 比啲耐性好唔好

守住一個垃圾地方根本唔係勇武

和理非一次 得唔得

點解唔屌得？
做錯就係要互屌，做錯都攬同黑警有咩分別？
我想大家一齊贏，又心急，語氣先咁重
有冒犯，返到屋企我再say sorry

屌你啦

邊有咁多狗，睇live仲有咁多人

如果一半人一半狗仲仆街

咁個個都用得著啦

走啦仲留系度做乜

咁前線冇有冇尊重今日出黎既和理非？

加油呀 唔好急 最緊要快。

由佢地送頭啦，要死唔俾佢死咩，死咗一堆自私L，之後秩序就會好。

真係走啦

推
Be Water
閃

即使我番左屋企，我都唔會屌其他手足
我尊重佢地
比大台騎劫都劫都忍喇，佢叫左咁多人
由頭行到尾都好高質
但唔好係連登都騎劫埋我意見
我核爆都唔割

留名睇樓主被屌散水撚

散水！散水！散水！

有依班冇腦自私自以為是仆街
今晚一定出事

又話核彈都唔割？
[url]

走

走啦 如果今日唔係和平散去 以後民陣申請遊行都一定會唔批架。為左日後嘅日子，今日就忍一次啦

早就應該走啦

走啦
要傾計唔好係金鐘傾

走緊啦！放心！

最勇一定係返屋企嘆冷氣

唔割，但希望前線睇清大局行事

全世界 返屋企

我尊重佢地俾人拉既意願

依家仲留喺度嗰d根本唔係前線勇武巴打
前線巴打好撚醒，做嘅每1件事都係有意義
唔會咁on9，一早就走哂，或者喺度勸緊人走

而唔走嗰d全部都係d冇腦衝動mk，可能2個月以嚟先第1次出嚟
之後以為自己賴死唔走，留到最後就好撚型
完全唔會諗自己做依d嘢會有咩後果，分分終破壞咗成個活動

依班人真係好撚自私
我唔會割，不過真係唔屌唔得

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

啱啱有啲仲玩緊laser

支持留
咁你講下理據？

打仗忌意氣用事

一日和理非啦，走啦，好唔好？

唔好急 最緊要快。

如果今晚比狗捉，你地冇資格用
因為你地破壞左今日個和理非活動

佢地識做架啦

Push

多謝各位前線尊重大家決定！

留喺度正仆街
假勇武 冇腦垃圾
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

唔走做咩嘢？

想試水炮車咪出聲

今日班狗都無諗住做乜

係要霸路玩咁耐

真係自私...

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

調返轉講，明知有人會留守，唔鍾意咪唔好搞和理非遊行囉
從來都冇本錢去割蓆，之前冇，今日都冇

如果真係有鬼，咁又點？
而家「定性」咗嗰啲人係鬼，咁又點？
要衝嘅繼續會衝，要「破壞和理非遊行成果」就繼續破壞
唔通話完人係鬼，佢哋就唔會衝？

不割蓆 不分化

係囉

知唔知有好多人由9點勸到而家

孭住套gear 全身濕
邊得閒同你守
識得嗰啲前線直頭走都走唔切
根本係啲on9和理非雨傘後遺症發作！！！

走

散緊啦，不嬲散都係慢速啦

而家肯走咪得囉 其他唔重要

今日係屬於170萬企出來嘅市民，希望仲未走嘅人唔好騎劫咗今日嘅壯舉，否則就中popo計

零做散水撚 莫做自私撚

我係真前線，歡迎起底
已走

全部走, 留低狗

你係真垃圾
這場運動中甚麼都不是

有種聽日先返鐘佔路

同意呀屌
走得未呀on9

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

今晚成班On99企晒係馬路、天橋，吹水、食煙....跟住同記者話今晚想做番d野，有d成果先至走？

想做d乜？要乜嘢成果？成班傻的嗎？

信得過前線會有自己諗法，識得唔會比班25狗帶風向，夠自己心中條死線就閃。
不分代，不割蓆

哦係牙我係咪要巧驚驚㗎

返歸洗腳啦 應該爛架啦

係呀，要和理非唔割
首先要佢定肯聽人講
下下自把自為
叫乜_team人

留喺度嗰班根本就係想等埋維園隊尾啲手足一齊走，成班連登仔就係屋企屌，個個又割蓆又屌啲手足戇鳩，俾我聽到都好撚心痛

各有各做咁屌乜撚
緊張？緊張咪唔好返屋企

留係度果班人...我真係屌撚晒你地!!!! 自私到仆街
你地呢個行為完全踐踏左170萬人既付出

尊重留守的人

推爆

啲狗等左成日
應該無咩耐性啦

170萬入面有1千人係老鼠屎
無計
無可能全香港人都智力合格

最無奈係班人只係行行企企
無目標無行動無意思無效果

唔走係咩決定？答啦！
即刻返屋企！唔好等！一個個走！

都係個句 自己判斷 去留自決
唔需要勸散

返歸都要小心阿

狗鐵一定好多狗接放工

仲要新界牛要小心鄉黑

對襪冇濕咩？ 點解唔走?

推爆佢

真係要檢討下 大家繼續進步啦

係要等尾班車先走，唔知咩心態？早啲返屋企嘆吓冷氣啦

我唔係唔支持走 而係你咁樣話前線手足自私
你指責班手足有咩居心?

屌走啦金鐘班人

我係和理非，今日淋咗五個鐘頭雨，尋晚痴文宣到痴三點，重落單去深藍佔理區痴叫人去8.18。跪求今晚停一次，咁樣警察先唔知幾時嚟料呀

喱幾個月仲會有肯行出黎既後生仔女唔識上連登既咩
有啲公公婆婆都有嘗試過上啦

收聲啦P牌狗

係 唔知做乜

要話比政府知我地係有能力和理非 亦有能力勇武 唔好衰尾啦

同上次話棄銅鑼灣，大長征去西環果班一樣，西環班L樣唔夠打唔識退返落銅鑼灣晚。

冇gear湊熱鬧唔知留低做咩
勇武咪留返下次先

你要走先
因為留低嘅有部分係狗扮
佢哋係點都唔會走

p

努力？努力左 d 乜？
念力屌撚死林鄭？

現場全部記者同鬼，唔走正傻仔

仲唔走既 一係就鬼 一係就戇鳩仔
講完

得罪講句，今晚留守係on9

我終於信政府
的確係有班暴力傾向既小部份人
否則點解識放唔識收?
係咪真係唔打過唔過癮?

自己人打自己人嗰下7

返屋企抖下啦

今次同意

再唔走以後無得遊行

你講你自己呀垃圾？企開啲啦

好波～

你咪撚on9

走啦求下你地

依家大家住埋一齊?
要一齊走? 定係一出地鐵站就有幾百個黑社會等緊你所以要一齊走?
on9少陣

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

宜家嗰度得返兩班人
一班喺度叫人走既人, 同一班鬼

咁有冇尊重過其他人？

哦，明晒。

每次都係有人比人拉, 比人打到仆街先肯走, 拉就拉逃脫能力差果堆

和理非付出過 d 乜

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

岩啊 浪費左資源

最大問題係叫佢地走，比佢地屌返轉頭話分化/鬼

蘋果live見到手足走緊啦

全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

其實直播聽到好多勇武都叫走，只是某些人唔肯走，其他人都唔走要一齊走

唔勸，唔割，尊重

返屋企

為左自己感覺良好，
阻住後面搭車走既人
叫夜收工嚟行嘅手足點敢再嚟行

走啦，唔好阻人搭車

我既居心就係想佢地走
想成場運動成功

記者都走
仲留做乜

算啦，有班友真係上左腦，其實勇武聚幾百人就夠，何苦一定要今晚做？

有d鬼係永遠唔會走等清場捉撚住你
要走就趁而家，唔洗理d鬼

反對屌
但係
係金鐘呢班係鬼前線咩

個個你眼望我眼等人走
有無現場巴打airdrop叫人散

咁你同朋友講可以準備被捕啦

佢自己係現場都知有幾少人

警嫂已經沖好涼除曬衫喺你張床度等緊你哋啦

快D返屋企啦

留低既都係鬼黎 唔洗理佢地

核彈都唔割

唔走就係鬼

走啦仆街

大部分人走既話，班鬼都要跟住走，如果唔係班記者會發現到

牙你老母

大家唔撚洗擔心
目測, 剩下的全都是鬼
手足應該走哂喇

藍絲自私嘅同時
留守嘅都唔好得去邊
根本唔專重其他人意見

前線決定 後果自負

到時呢場運動輸咗
大家可以怪佢哋

不割 因為一齊輸嘛

金鐘班友係味十幾年無見 要圍係馬路吹水開p

成L日話要尊重前線決定
你班仆街有冇尊重過事前和理非嘅決定同埋今日170萬人嘅汗水

立場影住個堆

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

混左五六十個臥底警察都唔出奇

手足一齊撤吧 拜託 一日咁多做和理非

如果今晚因為呢班前線唔肯走
而有衝突發生

一黎受傷同被捕既風險高咗
二黎以後和理非仲敢唔敢再出呀??????

和理非平時都好尊重前線
求下前線都尊重返和理非主場

明明今日巳經win a battle
唔好lose the war please

走緊啦，仲屌

又話唔割蓆，成班死傻閪連登冷氣軍師

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

走啦！
如果今日一個頭都冇送，真係超額完成啦！

一齊走！

唉，都唔知諗乜，每次都發夢我都去
但今次真係無目的咁發，仲會比位人入
死線都要set左先升到級
再一齊落場ga!
落場好好地去勸又唔聽
後面一班花生友又唔走

岩呀，以後唱今天我啦，五大訴求？
食得架？

點解要留？
你等隊尾隊尾到左又等翻你
變左一齊留

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

等黎做咩 成年人有手有腳唔識走？
今日都聚完人啦

奇！做乜為PoPo爭取OT！

師兄，你d字好核突

好可疑 企埋一邊

走啦尾班車撚樣

今次真係抵屌
唔係鬼嘅唔該自己反省下
講咗咁多個月 試一日都唔撚肯

又大雨又熱出黎行足大半日都唔係努力?

留係屋企嘆冷氣唔好?

走左一定最撚成功

唔係連登仔同佢哋割蓆 係呢班所謂仲留喺前線嘅人要同其他手足割蓆

重現八月五

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

請和理非一天，等鬼打鬼

咩叫明知有人留守呀 你先知黎？
不如留守既人唔好騎劫人地個和平集會啦
你係咪本末倒置左

講咁撚多你落去陪佢地留守未？

不分化 不割蓆
我地係一個整體
就算錯左都要硬食 無辦法
一割就玩撚完

唔係做比政府睇 做乜尻

我相信真正勇武派一早走哂
衣家現在留既大部分係食花生等狗出就當贏咁既心態

咪鬼勸，直接走，你係度勸就係比藉口佢地後面仲有人，唔走得

有啲冇帶gear企係度又唔知做乜，睇到炆

同約朋友食飯一9樣，
問阿A你去唔去食飯，阿A答你阿B去我咪去囉，
你問阿B去唔去食飯，阿B又答你，阿A去我咪去囉，

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

送頭好無謂

快D走啦！留係度仲乜啫

我聽到有班友係到話走乜
玩咗兩個月都知和理非冇用

我心諗
今次個和理非唔係比個政府睇
呢班人係咪平行時空

就好似個政府做show 都唔係比我哋睇一樣

今日和理非係做比全世界睇
可唔可以唔好做豬隊友送頭

你話有目標都支持下呀，而家鳩企

走呀屌！配合一次得唔得

"所謂前線”究竟係咩人
大家有共識今日係要走
好多真前線一早be water

唔好濫用尊重
又冇目的 又可能會破壞今日和理非局面
可唔可以比個留低既原因先？

出來遊行唔係付出？個個星期出來，唔洗陪仔女，唔洗陪屋企，有人出錢，有人出力。唔好低估和理非，大家係一家人！

有真鬼收隊

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

口講唔割席 仲開POST屌9前線自私
仲有咁多人留言話人自私
明唔明咩叫不分化 不指責 不篤灰?

一齊走！

以後勇武就係鬼

佢走左了

快啲走啦屌
點解又要送頭
一日咁多求下你地啦

走啦，剩返d鬼係度，睇下班狗開唔開 tg. 全部返去食花生

可能有前線想喺尾班車前睇住班鬼唔比人搞事呢
就算唔同意佢地決定都唔駛即刻割蓆嘅

嗌一齊走又唔hi走

留底既都係狗，有咩好嬲姐

個班唔係勇武 係on9

叫人走嗰啲，走先啦

又起大台？

尊重留守
但係想留守麻煩砌下roadblock搬下物資，而唔係on99企響到吹水玩電話

好撚自私

明顯冇，仲要成日屌人割

睇LIVE 明明就全部人都叫緊走

你地傷左拉左對件事有幫助咩

agree

推！
快快手，一齊走

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

走啦，講到口醜啦

今日和理非，明日更勇武

勇武點垃圾
證據

明顯係鬼

返屋企，一齊走！

有野搞，有目標就留姐。
係到尻坐，又唔set場，點會係真勇武所為？
現場叫緊人散果d就可能真勇武。

我好多謝你班後生仔嘅付出，但亦唔希望送人頭磨爛席被人捉。齊上齊落好冇？

被人捉就一世啦。
留番下次再戰，最好撚完就走哂。

原來一直唔走就係班鬼

呢個真係鬼,陣間開tg開槍
今日170萬民意就會被騎劫
聽日世界頭條就會講開槍而唔係有170萬人上街

大家態度好啲
屌係冇用

勇武得嚟都要醒目 目光長遠啲呀嘛
依家開始多人散

和理非唔敢出
笑撚死我咩

封乜撚野路

翻屋企！！！

嘩好驚驚呀我鍾意牙又點你吹乒乓波牙？你呢啲唔𨶙係成日學人講言論自由㗎咩？笑死人

推！

set完roadblock就走啦

發表咩啊???

點解開始set road block?

點屌

Tui

可能怕狗冇啦啦沖姐,保障下走緊既人

是旦啦，自己識走架啦

我就返左屋企舒舒服服洗腳lu,你呢？

作為一個前線medic都撤 我唔明點解要留

尾班車都嚟啦。。啲狗今日冇出過嚟，我地就淋咗成日雨，仲有咩原因好留

有乜撚好佔今日 講好左遊完就走

其他日子 冇屌過 今晚冇再留既意思你係想沖政總定立法會 係既講聲我翻翻黎又點話 唔係既就同我翻屋企沖涼訓教

咁鬼奇怪？

set road block 好撚鬼

嘆緊冷氣加強溫室效應熱撚死林鄭

走啦屌你老母

快

唔走果班唔該你地諗下唔走既風險
大個仔大個女，你而家唔走留守最後
俾人拉左既話到下一次再需要你既時候就前功盡廢

走啦！！

鬼黎 完全無人理個幾條友

成班撚樣

Cls 割蓆撚多到.....

set RB個班想點 快d返屋企啦

又黎共產黨最開心

有咩好嬲，過多陣就自然走，我就唔撚信佢留到聽朝

唔好叫 一齊走 ，自己走
少人 就散
唔走係 鬼
今日係和理非 話事，醒d

走啦 今日唔好留啦好嗎？ 唔好浪費其他人心血

一齊走 一齊等比狗打到嘔

屌喺連登都講撚左兩個鐘都仲唔走

返屋企、返屋企！唔好理唔走果D。每班人也是咁做。人群就慢慢散架啦！

同鬼本身就唔係同道中人

唔好叫人一齊走啦

你走咗 佢哋就會走

同意 見到呢個post心諗做乜撚?

一齊走呀

來日方長，大把機會勇武啦，仲塞路，得果幾十人以卵擊石，送頭，𨳒你老母

前線勇武已退！再唔走嘅自己决定 費事再叫。

原來唔係手足！冇野lu
今日和理非大成功
鬼自編自導自演

push

所以約食飯一定係拉晒兩個一齊問
但我話既 拖幾個鐘都唔走 唔係鬼就係無腦
出面果班人一定唔係路過 休息唔識返屋企休息?
一係搵幾個E+仲係前期既 同我解釋下佢地想等到幾時同目的
講得服我我道歉

快啲走啦我想瞓教。唔想擔心到瞓唔到

現場大部分橋底只剩記者

苦肉計 vs 不分化不割蓆

連黑警都唔理你
勇武最大功能都廢埋

點解仲要唔走，仲要推水碼出去！
唔好浪費我哋今日咁多人嘅努力得唔得

不割

邊撚個鐘意留戀就隨便佢地，唔洗理佢地，被狗捉到，被狗打傷都唔會可憐佢地，講到明留戀戰已經係過去式

#現場
留係度既好多都係記者或者係FA、社工
淨底既手足都係岩岩企係前線
但都慢慢退走緊
總之！
大家放心，前線係絕對唔會騎劫今日既活動
同時都希望大家停止責罵！
多謝合作

返屋企啦啱架啦

點知 我轉發

屌叫佢地團結一日都唔得
真係自私撚來
係咪覺得衝擊左又食左彈好威？

我真心唔知重留係重兵地為咩春野，抗爭唔係一日既事，大家講到口都臭，都唔聽，甘同班藍絲有咩分別呀

屋企要你呀

小貓幾隻
係咪鬼？

走啦 唔該你地

又想用羊群心理令大家唔走...
好彩最尾大家都肯走...
但都太炆水...

點解成日要搞到半夜？明知班狗最鐘意半夜開始打人，半夜拘捕d翻屋企既義士。OT班狗仲有得加人工。完全理解唔到要搞到半夜先走有乜為？

成日話前線有決定，但你知唔知前線既決定會影響既唔止自己，仲會影響到成個運動？

平安就好
勇武做乜都唔割
留金鐘都唔割！！！

係手足，快D走！等差佬同班鬼慶祝盂蘭節

其實預咗有鬼，係前線覺得多人遲啲走都冇問題，只不過今日和理非冇必要留到咁夜，宣佈完就應該散

可唔可以講下點解要咁夜先走
認真問

你等佢走佢等你走
漫無目的鳩企
仲有啲情侶散完步未

鬼撚到仆街 無人理佢地

咪成日郁啲就話人割啦，唔係擔心邊個得閒勸，真割，話佢地唔係今日參與活動既人，同818集會冇關，呢啲記叫割啦

正仆街

講咁多野有咩用，真係走人先再講啦

同林奠一L樣

唔走 就係柒婆陣營

淨底既手足都係岩岩企係前線
但都慢慢退走緊<---
有冇所謂既手足解釋下點解唔走? 無腦定鬼定騎劫?
講得服我我道歉

唔好搞roadblock啦，直接走就得。黑警三分鐘就拆走啦，浪費氣力。

睇live 好似少左好多人
做得好
叫人走既 不如唔好叫啦 你地都走啦
留返小貓三四隻
佢地自然會走

走丫！

或者黎班就係大陸請番黎的老臨，同埋黑警25

無大台
關鳩你事咩
你估前線好似你咁on9？

快上快落。跑走啦喂。

多人低全部係鬼有咩用呢

班鬼同黑社會夾埋做戲呃OT

A : 一齊走
B : 好, 一齊走
A : 一齊走
B : 好, 一齊走
A : 一齊走
B : 好, 一齊走
A : 一齊走
B : 好, 一齊走

連登仔 : $@#%$€@$

唔走都唔割
但都會叫佢地走

唔知你參與度有幾高，但金鐘啲人好聲好氣係都唔走既，咁不如直接屌柒佢

如果你係金鐘到都未走，我都會屌柒你

你做左咁多前線應該好清楚依刻金鐘有幾唔夠人，啲狗癲起上黎all in圍捕就一獲熟，成個行動有乜撚野用？

71我明點解咁做，搞狗屋我舉腳讚成，機場打國安我只會comment下次開左傘先打

但今晚做乜野先？

當全部都唔係鬼，有豬嘴同普通口罩既人比例係4:6（都唔知有無）

人唔夠，落場既又鳩坐，咁點解唔走，又話有勇有謀，又話全世界都識諗

依定TG group/facebook/連登係一面倒叫人走，個情況可以話前可未有，咁不如真係走啦屌

使乜你等？人哋自己會走㗎啦，你係度等又變咗聚人係度。成班係度唔願走，無聊到係度玩曱甴

多謝勇武手兄一直以黎既付出
今晚希望大家早啲返屋企休息

快D走，我地要做比人睇，無黑警就無衝突。

睇直播係咪記者同黑衣人數相若？甚至記者>黑衣？？？有無現場手足confirm？？？感謝

拉人走先再講啦
成班花生友鳩企

宜家先走既手足最好幾個人走 小心班牛屎又搞野 荃灣 元朗 黑點

馬路上記者多過抗爭者.

地鐵尾班車都唔走=肯定係鬼

路邊叫人走果D唔該走左先
路上手足唔走因為以為你地會保護到佢地

之後個個嘔L走

麻煩真前線之後答返點解要留

前面等後面 後面等前面啩我諗

今日未撚食TG LO 講明和你飛一日 上灑豬咀做咩?

次次都有人留守，今次係第一次搞？唔使先知都知道有人會留守
點解係留守嘅人騎劫和理非，而唔係和理非騎劫咗要留守嘅人？
點解唔保持不割蓆？唔聽你講就係鬼？

有臥狗
快尐走啦

死都唔走個啲 我都廢事理，反正佢地唔會有進一步行動

咁都唔係可以喺連登開post屌手足嘅理由
每個人都有自己嘅諗法，我地係要尊重每一位手足，而唔係喺背後瘋狂屌鳩手足
勸唔掂咪自己走先，有咩問題
咁點解要開post屌呢

叫人走個D
如果人地12點都唔走好散水

你唔走，你唔係預比狗拉，啲狗會尊重同包容你下話？

而家剩返9成係記者

如果留係度係爲件事帶黎正面效果

可唔可以解釋有咩正面效果

只有鬼想令你偏離目標

極有可能係鬼
明知有鬼仲要留咩心態
割硬

社工FA都上返行人路啦
總會有啲人見仲有人就唔捨得走

831

你答下留係到做咩？如果用處大過今日170萬人和平集會，上晒聽日世界頭條，我同你道歉

係唔好理人 自己走咗先呀

不割
戰場跟本唔係今晚
返去瞓下啦

終於捨得走

走走走走走

走啦米啦走啦

Thx

留守做咩 求下你地快d返家

金鐘撚唔該自己睇清楚

走啦
有鬼呀

平時班前線一早走撚曬

叫埋記者走!!!

走唔走係個人意志
共同體唔好因為其他人做咗自己唔打算做嘅野就好似想捉鬼咁

不割蓆，大家經歷咗咁多有判斷力架喇
可以提點但唔洗屌

走啦!! 屋企等緊你

你見有啲連口罩都唔帶個就知唔係勇武啦

係咁叫' 一齊走' 嗰啲，走先啦。

你都戇鳩鳩 有勇無謀就係你呢種人

由6月和理非慢慢升線到7月8月嘅勇武行動 政府用我地嘅暴力同激進行為做遮醜布 一直分化我地同轉移視線 意圖抹黑同淡化我地每次行動背後嘅信念同訴求 要求示威者和平

和理非嘅力量就在於佢可以直接無效化政府嘅陰招 每到政府冇得再用勇武行為嚟玩分化或者扭曲成場示威就純粹嘅暴力行動 以最文明嘅方法 加上人數 要政府赤裸裸咁回應 冇其他借口或者手段spin走個焦點

佢一係回應 唔回應嘅 我地就可以設死線 繼而再勇武 我地就出師有名 國際上嘅支持我地嘅輿論都只會更多

你個腦得個勇字嘅就死去做狗啦 唔駛諗住屌我係冷氣軍師 我前線滅煙隊嚟 今日集會行完全程 喺harcourt road留咗陣都走埋 今日就比和理非發揮佢地嘅影響力 唔該

係咪有鬼

前線有前線嘅考量，雖然好大機會係鬼係臥底，
但總之一樣就係不割𥱊

推，快d散，唔好比d鬼搞到衰收尾

唔割 變到而家前線係屌都唔屌得

咁真係幾戇鳩喎，有咩好等呢？？一早講好集完會就散㗎嘛！今日係和理非日！做咩要做埋啲多9餘嘅野？

依家咪走咗囉 又唔啱呀？
係咪睇定啲先走都有錯

#現場
只淨底少量手足
鬼唔鬼我唔知，留底既原因我都唔知
但請相信現場手足既決定
不受傷、不流血、不被捕

唔好再叫「一齊走」啦 自己走咗先好無 求下你地 你走佢地自然會走 在場嘅人真係靠自己眼睇返嚟嘅嘢嚟做決定 走啦大家

現場有好多人叫一齊走啦
有班人仲係冇反應唔理人
可唔可以聽吓人講呀。。

唔走既都唔知係咪手足啦
E+係唔想百幾萬人既力比你所謂既手足搞衰

留係到真係唔知做乜，成個運動能夠去到依家都keep住咁有火就係因為和理非好支持勇武，而勇武又可以盡力去fight，相輔相成. 你唔好理今日個示威有無用，但個活動由頭到尾都希望今日係安安全全行完就返屋企，難道就唔可以聽一次咁多？依家唔係我地割，係你地割緊啊明唔明啊！

睇完你咁講,我好希望你同我地割

仆街 割

走緊喇！

喂, 唔使叫人走喇
果D卧底嚟架
過百隻呀
你自己走得架喇

老老豆豆
仲企行車道搏咩?
搏拉搏出名?

自己走啦

如果唔係搞和理非遊行唔會有咁多人出啦有冇腦呀？一班人on9就要全世界陪佢哋on9?

黃衫多過黑衫仲唔走

我要留守先可以不割蓆留守啲人？
我自己選擇不留守就等於我唔可以接納啲人自己選擇留守？
咩叫不割蓆？
唔係佢同我意見或行動(咁啱)相同而不割蓆
而係佢做乜都唔割蓆

我正式宣布，818好和平，由呢一秒鐘819已經唔關818事

夠鐘走啦 831再出

核彈都唔割！所以無鬼！大家返屋企！屋企要人！

散步班撚樣想點

走啦 一陣少人無物資 班狗衝出黎拎尾彩就真。攬炒 政府又可以避五大訴求

我相信留低既人 有自己諗法

利申：超和理非 不割不分

P牌仔 推

819了

2350 金鐘夏慤道

現場示威者高叫「一齊走，一齊走」，並有示威者持旗手協調其他示威者慢慢後退。有示威者稱：「我地唔會受傷被捕，但我地更加知道幾時要衝，幾時要退。所以和理非手足唔駛擔心我地。要走既，我地都會一齊走。」

乖啦大家
屋企要人
太多鬼啦 手足走哂先
等佢地幫我地佔路啦

和理非 d 影響力係邊
有勇無謀既相反唔係有謀無勇呀

成班白痴仔 仲成6木咁企係馬路中心 唔好以為自己好撚型先得
你係7到核爆呀 話緊你幾個呀

%走啦屌

唔割 今日先講完唔割

但我都想佢地快啲走

最自私係樓主

快D走啦。我行咗成日，唔想衰收尾。快快走，唔好對唔住170萬今日出嚟行嘅人。

今晚真係暫時唔好有自己諗法住 先走為妙啊各位手足

818

係手足，快D走！等差佬同班鬼一齊慶祝盂蘭節啦

呀陳伯搞咩呀
仲係條路度做訪問...

啲鬼已經攞架生入咗嚟，仲留喺度既一係傻既唔識分人/鬼，一係打算飲廁所水既。若果兩樣都唔係，就同我返屋企，等佢哋自己玩埋個故事佢，跟住柒婆就有功課教俾中央。係咪想咁？

你班大台可以收皮早抖，點衝都係819活動，你哋可以用818打J了

馬上同我塞爆金鐘站

各位記者朋友
收工啦 一齊走啦

頭先明明少咗人 做乜又多返？
麻煩聽日請現場人士講解下點解要留低

相信手足啦，他地而家已經散緊，他地今日個情況無衝又唔算留守，頂多係原地休息左陣，唔需要特登開post屌

依家係幾百人騎劫幾十萬人

毫無紀律豬隊友，都唔知係唔係鬼！

所以咪叫d人自己走囉

記者唔好再係條馬路啦

係吖，當我自私啦
真係好想佢地走，滿足下我

Yes,等他們Ot
兄弟才能找警嫂

叫人走個啲可唔可以自己即刻走 走得一個得一個啊屌

有個男仔俾RTHK 32台影左大頭，正面，口罩都無戴，容許我叫聲你大佬，你真係好勇。

自己睇

咁佢哋會唔會專重返1.7m手足嘅意願
只係想講
有一班人係好冇成個運動大局嘅概念 只係執著眼前嗰一個鐘 而依班人甚至亦唔係前線

咁樣叫唔叫屌

早知成班勇武唔好撚衝，走去衝擊立法會做乜柒，衝完又要比人屌，下次返屋企嘆冷氣好過

休撚咗幾個鐘喇

我同你唔同諗法 E+仲係度既人我一定係割
不割真係唔係大撚晒 一陣有條友話要以死迫林鄭 放個炸彈炸死幾千人又話唔割?
除非有前線講得服我ON99企係條街度幾粒鐘仲唔撚走既目的係乜
我馬上道歉

想問吓咁樣係咪尊重民主？
170萬人想全日和理非，連登同現場都好多手足勸d人一齊走，而嗰班人唔知為左d咩而繼續企喺馬路
唔理民意而繼續做自己想做嘅野，呢個係尊重民主？同777有咩分別？

其實真係好撚on9
你話留低係有目的 好我明白我支持
但又唔係有目的

你話今日係升級死線 好我明白我依加出埋去Tim
但又唔係喎
其實發生咩事？

呢班on9 (唔計果d鬼)勸咗佢地咁多次都唔捨得走, 到時如果真係俾班畜龍狗扑爆頭拉埋都唔抵可憐

我地無本錢好似5年前咁互屌互相指責㗎喇...
我相信全部手足都係有獨立思考能力，可以自行做判斷，我都希望手足們可以對其他手足有多啲信任
齊上齊落唔單止係行動上，心態上都要齊心，我地先有贏嘅可能

不割蓆只係你做我唔支持既嘢我唔會調轉槍頭反你
唔該唔好下下拎不割席撻人
難聽講句霸路唔需要跟和理非散左之後出個喎
你求其一日都可以死出馬路霸飽佢
點解要今日大家有曬共識無下場既時候黎勇武？
而今日維持和理非係幾咁重要去證明香港人可以和平集會 黑警唔批不反對通知書係幾咁無理
宜家死都要留完全係唔顧大局

推呀 返屋企啦 屋企既床需要你

我地覺得唔浪費我地包裝到就唔會浪費 我地要叫人走 但都唔可以覺得會浪費170萬嘅努力 因為連自己都覺得唔岩國際社會點會覺得岩 所以我地要攬佢地 不分化不割蓆 千錯萬錯都係政權迫出黎嘅

我地絕對無可能同金鐘人割𥱊...

唔洗再叫人走
留底一句請顧全大局就自己走

投票大台收皮啦

留低個班以為自己好撚型
唔驚啲狗 硬係唔肯走
壞咗大事往往就係呢班傻仔
永遠都唔用下個腦

嘩 今日講到明係和理非
又係民陣吹嘅雞
你咁都可以倒轉黎講
入得政府做喇你

醒目果班自己走啦，汰弱留強

聽大台話專心選舉

坐係度聽住人叫你走都毫無反應個啲我真係屌你老味 唔好再係到「分析」啦 無嘢要分析啊 走啦屌

不嬲認同勇武有勇武既function ，同勇武得黎都要食腦，但仲留係金鐘果班，就唔見得係有腦既勇武仔

坐欄杆禁電話屌你番屋企禁啦仆街

做乜唔走
屌
明明今日全世界有共識
係唔衝擊
做乜野呀
點解成班冇腦勇武咁撚鍾意俾鬼煽動呀？
屌 on9
依家仲係金鍾既勇武
Bye 9 bye

所有勇武派都係鬼

係咪架?
叫極唔走果D卧底嚟架
過百隻呀
你自己走得架喇

手足每次留守，都總有班社工、急救、議員、律師、記者喺後面支援你哋，畀一日大家休吓息啦！

WB4599仲起到派安全帽，幾點呀

求下大家走啦 我地今日要和理非 一定要令政府正面回應我地

要割都割你先啦
垃鳩圾
連對手足基本的信任都冇
屌你老母死全家

民陣帶得人衝出維園預咗犯法啦

認同記者都走埋 鬼想博上報都冇計
可能連錢都收唔到

五毛帶風向屌前線 分化緊我地 唔好中計

岩呀 所以現時前線既然無思考能力 我就割
E+仲係出面既係鬼

勇武係咪要同和理非割蓆

其實咁樣唔係不割蓆
真・不割蓆係核爆都唔割
有人走出來殺撚咗林鄭燒死佢全家都唔割
你呢種只不過係你容忍限度高啲，唔係不割蓆

而家散緊啦，人地抖幾個鐘，唔需要屌啊，又唔係衝

唔走既又唔係鬼，完全唔明個心諗緊咩

聽日後日

唔好急

依家中共急

依幾堆做乜嘢呀
明明現場已經有咁多人叫得咁辛苦叫你地一齊走
點解仲可以一d反應都冇繼續坐喺度

聽朝頭版既決定係佢地手

岩岩有架車停低 有人攞左d頭盔出黎
頭先係中間
32台

唔係一句冇本錢就唔屌得⋯⋯
唔好搞錯曬啲野得唔得？
一句講曬，返咗屋企我道歉夾請食宵夜

其實留低呢班應該都唔會衝
但就係唔知係度做乜鳩

校巴到站啦
一齊返屋企啦～

824 831 見

WB4599 派裝

等多陣啦
等陣就有AM小巴接佢地走

真心留係度冇意義既點解仲唔散？
一早有左共識都仲留既 有冇尊重過其他人？
分唔到係手足定鬼
但見到仲有人未散都仲會擔心佢地有事
好心返屋企 多謝合作

你後面嗰句，係我今日聽過最mean嘅說話

白色BMW 頭先派裝

陳伯都出聲啦，唔好要佢老人家擔心啦警嫂閪痕啊，屋企有湯飲，大家快D翻去啦

自己走左先
當其他人全部係鬼就得
唔係鬼既自己識走
今日手足有晒共識行完就走

你話放核彈炸林鄭我OK
你放核彈炸自己友我又OK?

不屌自己人
不分和勇 團結一心

說好嘅各有各做呢？

話左好多鬼架呀

由d鬼自己on99

唔係屌
係關心緊張手足啫
你知大家講嘢一向都屌屌聲架啦

叫埋記者收工 一齊走！

換左喇
仲返埋狗屋比人影曬

唔割
相信前線

今日課題:
鬼總會在左右，學識自己早d走

唔走冇車搭啦屌

返屋企啦 沒車啦

收隊

走緊啦

係

今次真係要走

走啦,好撚多鬼啊

一班家長準備好接仔啦

比對腳休息下啦

天橋地有一班人 後面馬路又係一班黑衣人 做乜鳩？人定鬼 走啦好嗎

成班坐喺度玩電話
要玩電話返屋企玩啦好唔好。。

走啦屌, 咪強姦其他人今日既努力好唔好

都話總有人係留戀勇武，唔係爭取訴求，你話我分化撚都無所謂。 因為我講緊事實

沒有講到明
每人自行決定
你民陣想做大台？

終於見到走得七七八八

多謝你地

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

番得青山在！今日喺和理非，淋完雨好返屋企沖涼喇！唔好再響度俾對方有位入呀！

記者黎

終於收工

見到都打左個突

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

經過6.9晚教訓嘅手足一定唔會咁樣留

大家睇路要識閃
自己人先好企埋一齊
有人想襟低你要識走 隨時警覺

邊個有資格去規定遊行嘅規矩，一定要跟哂先可以參加？
留守就係鬼？
如果係咁，七一入立法會咪全部都係鬼？
嗰時都係民陣搞，都係和理非

遊行開始一路係咁覆post覆到口水乾叫人提防有鬼 ，講咗咁撚耐啲人都仲係要留低， 好啦而家有片為證你哋自己下次醒水

唔好勞氣

無人被捕就成功計入示威人數了

做晒白老鼠都重唔知。裝左新Cam 唔出來驅散你地，慢慢做人臉分析，之後上們搜屋拉你非法集結，有片比人拍晒，停留同幾多人就話。

白色車就係派頭盔比紅圈個班人

呆左

而家仲係度既都係記者黎
唔洗叫散水啦

推
求下你地返屋企 留係度真係no use

我今日就已經見到一個，大家多少少留意現場手足，多少少宣導常用TG CHANNEL同連登

走啦自私撚 講左今日和平
好撚嬲

咪得返嗰1，2堆
完全唔明嗰堆諗緊乜

On9幫緊所有人入司法覆核都叫大台
唔叫佢地自私已經好好

現場所見九成記者
其他嗰啲，係人係鬼自己判斷

叫人走可以 但請你注意下語氣 手足聽到好洩氣
下次真勇武場就唔會做嘢

不推文

tui

自己走啦，今日冇plan架

成件事明白哂！

獨媒姐姐話現場係記者社工救護居多
示威者得番好少好少

認同要走
但唔認同分化

自你老母私呀！
兄弟爬山 各自努力
又話不分和理非同勇武？本來行動就可以有進有退架啦！何況留守又有幾激進呀？

點解記者唔埋去影？

點都唔割 但要小心

起碼有一打
記者會有冇記者幫手問

今晚人又無，物質又無，衝咩請問？為左送頭？

紅圈個班人唔洗理

大家有冇諗過，仲留係現場既人未必有睇開連登，所以唔知資訊，可能只係見到有文宣知道818，之後自發地做所有野…

走喇! 義工要你哋走至會走, 唔好磨到最後一秒至郁身走! 俾時間義工行去撘尾班車人喇!!

走緊啦
屌屌屌

今日嘅共識係和理非啊
絕大部分人都支持走 保存實力

我信真。手足！會散的！會散的！

石磗上面有一群人吹左好耐水，係唔識路返屋企定點？

真

不割席 難保中間有狗察 勇武小心安全

換美金啦，各位

前線等人走哂佢先走，其他人快啲走

be water 翻屋企啦

叫左幾撚耐呀
依家先走你有冇諗過幾多人陪你冒險?

走左就得
大家一齊再努力

同場加映黑警扮示完示威者 行番入狗屋收工

你到底有無在場?

勇武要保護人，確保所有人走哂，自己殿後

和理非見仲有勇武、FA，記者喺度陪佢，大安旨意喺留度死都唔走，要睇戲

FA因為有人喺度所以先留

記者就唔洗解釋

勇武一直都叫d無gear嘅和理非走，但班和理非死都唔肯走，以為自己走得快，走得切

少左好多人喇

手足們唔好咁勞氣啦
你地都識話留低既都係狗
佢地唔走好正常啫
唔洗為啲狗勞氣
可能好多手足已經返晒屋企

唔割席，但唔好自己磨爛席

享受比警追果生死一瞬間 佢地感受到活著的意義

中二病 都唔割 核爆都唔割

唔好比人拉 我無野講

現場叫人返屋企果d都叫到口水乾
辛苦曬...

快d返屋企！

其實好多都割 好似岩岩有勇武打爆白3人既頭 (都係手足) 幾多人話果個勇武係黑警扮 但其實佢都係手足
你地班友話就話唔割 只不過言語上唔割姐
我覺得做錯一定要屌囉 唔通見住你錯都唔話咩 講好D就叫勸 講得唔好就係屌嫁啦 就係著緊先咁緊張 你睇下今晚9點叫到12點 既POST都係走 我唔信佢地睇唔到POST 我唔知佢地諗咩 但佢地留係到 係無目的依個都係事實 好彩既就係今晚咩事都冇發生 唔好彩既 好似817 咁 係彌敦道 班狗TG 都唔放 一野沖前 如果係金鐘又係咁之後見人仆 之後拉 依個後果又有冇人承擔到 10點幾果陣 1半人係冇gear 我睇唔出留係咩原因 佢地覺得留係到係為左保護其他人 就更加應該由自己做起 同大家講完走 唔係係條橋到 用laser係到照 照左成個幾鐘 為乜 要勇武 大把機會 但都係果句唔係今日

冇咁多和理非民意撐住
場運動可以持續咁耐咩
仲有早幾日9萬人個民調自稱勇武比例係少過10%

完全正確
要留既叫唔走
要走既唔會留
保護好自己最緊要
身邊人勸都勸過
咪等佢自己決定
除咗手足安危，其實大局觀都好緊要
大家語氣好啲，留守既人又聽吓大家意見
彼此尊重就最好

邊撚個衝，七月見到鬼？

鬼到咁L樣，兄弟醒水，散得快

留低果d鬼黎 想做臭今日遊行個朵

防暴出黎又係要走 平平安安走又係走 點解唔

而家走 係都要比黑警賺O.T

左膠大愛和理非約你行街街
想做大台叫人出來又叫人走

自你老母私 都onlun9 咩都未有就叫人返屋企 坐陣先又唔得呀？

水炮車出未?

屌你，好多勇武一早走咗
留低勁多鬼
淨係識鬧勇武

走 你諗住你自己打贏黑警就有普選呀?

其實個班係咪鬼黎
如果唔係我都唔割

係難聽，但係事實

無可能
新手就更加唔會留

RTHK 影曬黑衫車尾拎頭盔

突發 有鑒於連登開始對前線有怨言指責 請入一入嚟贊下班即走有勇有謀勇武。

記者們有力既跟下班仆街可能翻狗屋

得喇阿sir

88

now 話已經散去

我地坐埋同一條船，唔係咁諗野架
各有各做完全比你歪曲曬
你之前勇武留守有冇人屌過你？
和理非攬到實一實吖
今日一日都唔可以做和理非？
係唔中意你咪正式講囉
係你割和理非蓆吖！屌你！

叫手足走除咗係要今次和理非 亦都擔心留底咗手足落單俾狗捉 真係想睇到冇哂人先瞓

無support咩都無留守黎做咩，仲要無目的剩係坐

唔跟共識一定係鬼？

無人嘅政總除左俾可以鬼上身之外 仲可以有啲咩做
上面條片真係成班鬼

垃會復會 國慶 有排你玩啦
真係咁勇到時唔好唔見人

多謝手足不斷叫人走 辛苦晒 齊上齊落

推 咪撚死守

請現場嘅人唔好咁自私！你地留係到又冇計劃冇行動會做咩野！只會俾政府同黑警口實！！！

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
就係要話俾香港市民知黑警決定係錯！

因為我地所有人都做到和理非向政府表達訴求！

如果司法覆法核成功，黑警以後都唔可以唔批不反對通知書！捍衛我地遊行示威嘅權利！都保障到勇武日後嘅行動！！

請你地唔好為一己私利而累全家！

今日肯散會得到更大民意支持同民意基礎打持久戰！！！

金鐘一定仲好撚多鬼,走啊

捱著眼訓屌你哋走好過癮呀!

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

冇錯

咁咪好囉
我地唔撚啱囉都係錫住你地啫

接裝個班人要小心，有記號記上們搜屋斷正。

鬼係會叫人留
手足係唔會叫人留
係會叫冇gear 嘅人走先
等到冇gear 嘅人走咗，手足咪走

依家金鐘仲留係到個啲係乜人，有冇人知

推！
走呀

七七八八喇

咁你有冇諗過要造就一個勇武係幾難
勇武前線全部都有腦會自己judge架啦
講野咁難聽 俾你屌走晒以後集會都唔出黎廢事搞到你好冇?
71衝立法會個時又唔見你話佢難聽騎劫遊行人士?
勝利球迷 成王敗寇

叫啲人睇住時間
火車尾班車

真係有鬼

走淨fa 同記者

唔割原過下次唔該真係要走 明明一早講好和理非行完就返屋企/維園

下

你咁鍾意衝咪自己衝返入狗屋囉！

不割蓆 不篤灰 不分化

今日係和理非活動 你地下下都忍唔住要衝 和理非下次就無咁願意出嚟

其實依家係咪9成都係記者黎

推

核爆都唔割

五毛帶風向屌前線 分化緊我地 唔好中計

呀sir為左賺OT姐, 手足返屋企沖涼啦

#核爆都唔割
#我愛前線
#818和理非

係警招都認左有鬼
好撚出奇咩

Pish

push
多到痴線

咁搞笑

不過都真係，就算有上開都難保佢會唔會有咩原因上唔到
多多同身邊隔離左右既現場手足互相照顧

依家玩無GEAR既鬼

我只可以講
下次唔好等人走 佢地見人少就自然會走

有無尊重170萬和理非？

從來都唔係講規矩而係共識
今日係有晒共識和理非行完就散
你唔好同我講你唔知
留守唔係鬼係戇鳩
咁得未
入立會有原因
請問今次留有咩原因？
可唔可以解釋下

請停止分化

再唔走，可以準備被提名競逐今年嘅達爾文獎

我講多一次 冇大台你可以控制嘅只係你自己
我同意今次唔留係好 但留個班人自然有自己諗法 自咩撚野私 真正自私我就係屋企涼冷氣啦
香港人 幾時真係明白各有各做 信我 再咁落去 運動玩完嘅原因係個班人地唔跟自己就死屌爛屌嘅人 正如勇武場 都唔可以迫班和理衝到最前 咁點解和理場 有人留守就屌鬼?

可能有班鬼搞事 唔好睇少班狗 人數分分鐘超乎想像

有D仲要係狗屋出黎啊屌
走啦

推

根本淨番既都係鬼
FirstAid煩請回家
政府場清場show must go on

屋企仲有湯水等緊 走啦

我話過佢地唔係自私 只係有勇無謀
樓主要檢討態度

但今晚留既要諗下自己既角色
打仗係謀略 係時機
今晚佢地輸唔止輸自己 可能輸埋香港

如果講唔出留既理據
難免同行者會有不同揣測 eg 鬼 英雄主義等

講多次
做野要有理有據 唔好意氣用事

核爆都唔割

首先我唔係民陣
第二今日係有晒共識
唔好同我講你唔知

而家啲人走咗，目的已達到
唔駁你
不過想問下今晚留係到做咩？

走哂啦,仲屌人做咩

有部分臥底都收工了

下次咁點同你哋合作，要不分化，要加強勢力係要大家配合，係要搞到大家咁撚擔心，為乜！

錯就要屌 錯唔認同林鄭有分別?

有d真係有勇無謀，on 99...所以乞人憎

機衫洗完啦

佢地會自己識走嫁啦屌你 10點屌到12點 攰唔攰？

方向只有一個
留係到搞事嘅
全部都係鬼

黑警公開有臥底
我地可以咁講

呢個唔係我討論個point吧
我係想知點解啲人仲唔走

說話唔好咁難聽又 請各位手足快啲返屋企啦

無錯！真勇武是知今日要和平！
淨番既一定係大6同黑警演員

今次講到明係和理非
大家一班手足講求團結
唔係話要跟足先可以參加得
但睇得出你好撚自私姐
留守既話會有機會浪費今日和理非既成果
仲要將啲野倒轉黎講..

走曬啦 唔洗再屌啦 傾下之後點好過

就咁睇片數一數，計埋入面出黎既，足足大約20個？

辛苦樓主了

我咪叫人返屋企坐囉！

冇諗過咁L光明正大

cls

醒少少啦屌你老母，走啦！

姐係好似街坊場咁 如果D街坊出哂黎 你地勇武仲留係到 D狗放TG打到街坊 一樣有人受傷

唔只20個啦

得，你鍾意咪話佢on9，不割蓆唔代表唔可以批評
不割蓆係其他人意見行動同你唔同嘅時候，唔好話其他人係鬼

現場係反而一班前線屌返和理非轉頭
叫佢地返屋企
真手足其實就應該要走
有gear嘅前線走晒
後面食花生嘅人會唔會留？

D記者仲係馬路影

無人衝立法會搞到開唔到會，一早過撚左啦，七百萬人出黎行都無用

有好多野你都無諗過添

前線會judge ok
但唔好搞到而家變成前線一言堂 咁同政府無分別
的確係要尊重前線 但唔該前線都尊重下中線後線其他人 聆聽下佢地嘅意思再比前線做決定 好嗎
特別係唔係每次前線都可以judge得好 因為可能有鬼 可能有人因為狗太激動 可能因為消息問題無大局面去睇
所以唔該前線同勇武嘅都尊重下其他人

先撤退一晚啦好嗎？！
勇武要人信任，就要聽下和理非意見。

岩，勇武完又要比班冷氣軍師笑

如果真•勇武走曬，D鬼一樣可以留底攪事，D警畜一樣可以繼續反對遊行集會
點解仲要譴責佢地呢？你咁做同政府班廢高官淨係識譴責有咩分別？
一早講左嫁
不割蓆、不分化

我太心急想人走
用詞重咗，各位手足
對唔住

入立法會個日連登都係問無人入黎做乜

都唔撚明你地咁撚緊張做咩 到尾班車就走嫁啦 佢地都係想個個走晒先走 成班冷氣軍師有幾難聽講得幾難聽 真係痴鳩線 一陣佢地返黎見到咁真係灰撚晒 無眼睇

關自私咩事

屌得走你可以屌，但屌唔走你係咪要考慮換個做法？

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

冷靜啲唔好屌喇
係on9又好自私又好
都散哂喇
語氣差都係擔心為主
一人少句啦

勇武急救唔走 OK 和理果班 真係冇gear 帶住個黑色口罩 坐係到玩手機 吹水 吹左成粒鐘都未走 依下真係唔知做咩

金鐘已散！所有人停止互屌！

班冷氣軍師連街都唔知會唔會落啦
我懷疑紅旗都未撚見過

七一都係講到明和理非(其實有邊次唔係？)
七一當晚都好多人話打爛立法會玻璃係浪費和理非成果
然後今日再睇返當日，你會唔會話梁繼平自私？

哇屌

民間記者會要煲一煲佢

又話尊重前線嘅？好撚混亂啊！成班做散水撚嘅？
咁叫人點跟啊？

中學生未必有isp email，更加冇大專email，參與唔到討論就自然唔多用；FB啲料多數有圖又即食，連登要睇一堆字，同00後文化唔係咁切合。TG好多人係開左，但唔明佢點用又唔敢叫朋友一齊用都大有人在。

道歉未？

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

好啦 散左啦 唔好互屌 沖涼瞓覺

各有各做就俾人和平一次咪撚騎撚住人地個集會做野
你星期一至五唔衝係要騎撚住人黎搞
而家人地要做返次和平遊行俾全世界睇
你最尾攪事就係白癈左百幾萬人全日嘅努力
成個和平遊行又作癈

咪分佬

各位停止回覆！
樓主正式道歉，各位手足平安就好

好多鬼 所以點解叫大家散水

辛苦晒你囉 係屋企嘆住冷氣叫人走
前線經常都留到就尾班車先走嫁啦
未夠鐘就嘈

同 d 廢老一樣，事前睇死你輸，事你贏左咪話一早睇好你

之後解釋到架
而家完左有冇人解釋到

道歉有撚用 你個標題有幾撚難聽你知唔撚知

不是說好不割蓆 不分化嗎？

今晚唔適合衝，但總有人想進取一點，他們也是手足。對手足可否客氣一點？樓進呢種語氣，不能勸到任何人，只會造成分化。

想問下努力左 d 咩

真係好嬲

嬲嘅唔係佢地喺度抗爭呀

個個坐喺度閒聊食蛋糕呀 屌晒你地老母

原來爭取和理非支持係難過勇武支持
我明冇大台就係我地未必知邊個係自己友
就算係有可能係鬼都要硬食
但所以係咁要令手足明白係更困難而且要付出更大代價
所以我地和理非都要付出呢個代價
希望連登嘅手足都明

走哂啦 唔好咁緊張啦

留果班同柒婆一樣一意孤行

屌你老母法西斯咩

返屋企之後想問下爭取到乜
勇武搞到立法會開唔成，和理非呢？

我內文其實為手足好，希望有睇

道歉有乜撚野用

連臥底都收工啦，走啦！！

謎團已經解開

又一個分化撚
死去做藍絲啦
屌你老母

和理非話自己會睇情況、識走，畀人煩多兩句就燥燥地
但無gear，射tg時會大量人恐慌，跨過高石壆時會仆街會人踩人，流量慢又會塞住

勇武就老閪都要殿後，擔心和理非安危，畀人屌番轉頭時真係好灰

點解和理非唔可以理性d思考清楚? 仲點自稱和理非呢?

宜家仲留嗰啲根本冇一個係勇武
全部都係100%on9
真係上過前線打狗嘅都應該有入私人tg gp
宜家所有gp入面都係吹緊散水
仲on99企喺度嘅唔係智撚障就係鬼
兄弟爬山 宜家就黎比前面啲on9仔跌落黎砸撚死曬所有人啦
點解仲可以有人不割不割咁屌全世界架

唔好再互屌啦

又屌同路人
示威者點法西斯呀 殺人咩 種族滅絕咩
洗唔洗講到法西斯咁嚴重指控

咁你衝立法會後面使唔使和理非行行企企
等你唔使俾人包抄呀？
冇和理非動員力會唔會有咁多國際頭條呀？
和理非都今日都未撚同前線割過
你走去割番和理非
前線係犧牲好多 但係始終係少數呀
所有運動都要人數做底盤架

走晒啦

所以守信制度共識，唔信人，好重要

點解而家要返返去雨傘嗰陣嘅氣氛呢？各有各做唔係一直以嚟嘅共識咩？我哋可以比意見，但前線會自己judge點做。一直以嚟都係前線付出，大家先唔洗送中。點解會認為佢哋自私呢？唔好再係咁捉鬼、互相懷疑。再咁落去我哋唔洗玩！

不割蓆、不篤灰、不指責！
兄弟爬山，各自努力！

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意
不敵視 他人及 忠誠努力的態度行使職權 執行職務 並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

屌你老母 大家都係兄弟姊妹 人地鐘意做咩咪做咩就算喜歡送頭係人地既意願 你地憑咩屌人唔走 同機場個單呀屌你老母一撚樣

手足平安就算啦
不分化
比小小正能量

我原意只係想現場快啲走
而家散曬係時候停止互屌
轉返去檢討mode

唔係想話認同人今日死守送頭，不過其實造就一個和理非集會一d都唔難，泛民成功造就左三十年.......

香港人其實唔係一日都忍唔到，大大話話都忍左成三十年

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

迫人走果班專制撚同共產黨有乜分別呀？

多謝各位今天的努力，亦感謝留守最後的朋友以大局為重，一起回家休息。十分感動，為和理非作後盾。謝謝各位。

既然我地都叫人唔好衝動送頭，要諗下點行動先最大效益；咁我地勸人既都好應該唔好衝動開口埋口屌人老母死蠢or鬼，諗下點樣勸人走先係最有效。

否則你都只係一個衝動撚

說好的水炮車，一萬隻武警，唔知幾多萬隻解放軍，唔知幾多千隻刀手呢？

走哂啦 咪再互屌好唔好
大把full gear前線幫手叫返屋企呀頭先

多謝所有手足做到今日成果
證明全世界睇我地係收放自如
真正be water

我就真係唔會講咩贏左今日咁百痴
但今日唔係一場衝擊
今日係要乾手淨腳咁俾民陣聽日繼續follow up 做野
叻仔嘅應該分倒點先係對大局最有利

今日拎住嘅手牌係
民怒毫無減退
警方無理打壓和平示威活動
因警方不當安排以致阻塞交通

如果示威者主動唔散聽日民陣就好難屌得大聲

已經用左成個禮拜就夾行完番屋企
唔留都留左無得好講，但快啲走喇

之前就話聚人好難，散水好易所以遊行完要追打落去唔可以散
宜家反而係要衝一call就衝倒，長久戰，和理非散水反而難，所以不急在亦不應今日磨落去

下次希望係戰術思考同共識上更進一步

不割
我道歉話人係鬼，太擔心呀麻 soli lor

但真心有鬼，要小心！

比信任前線抗爭者得唔得

樓主屌真係唔係咁好
不過你用意係好，又有道歉，我support 你

勇武一直叫在場和理非走，和理非唔走
勇武又要殿後

唔在場唔好亂講得唔得?

見到和理非屌番勇武話散水黨，勇武真係好灰，明明係擔心佢地嘅安危先決定要殿後

唔係講啲乜
但未散之前呢個po一致叫人走
散到咁上下愈黎愈多分化
你屌我分化、割蓆 ok
但你地而家停止呢種行為

鬧人分化撚都係分化緊 如果係手足我勸你念在大家同一目標講野客氣少少

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家互相體諒，而唔係互屌

呢句騎撚住人地個集會真係痴撚線 咁勇武主導場 有人唔衝 我一定過去屌柒佢 叫佢番屋企訓覺 唔衝咪撚騎住勇武場?
巴打 我唔係想引戰 只係想你明白 即使我同你意見都可以有咁大分歧 更何況170萬人 但既然大家最終目的一致 可唔可各有各做 而唔係死屌爛屌 我係勇武場 從來冇見到有勇武屌柒和理企咁後唔上嚟食子彈 佢地都了解和理企後嘅原因 點解一到和理場 大家就要搏命屌?

Pppp

真係得full gear先叫到人走。

未散之前呢個po一致叫人走
散到咁上下愈黎愈多分化
你屌我分化、割蓆 ok
但你地而家停止呢種行為

一個trial and error嘅process一路都要係做左先知有咩意義
71衝立法會前同其他每一次升級行動前都有好多人問衝黎做咩
你用結果論係事前問衝黎做咩根本冇意思
就好似69前問好多人都話覺得遊行唔會有用咁啲人遊黎做咩?
我而家問你下星期再遊行又做咩? 根本要事後先知有咩答案
記唔記得727元郎散水事件?

要走就自己走 前線唔係冇腦自己會衝量

再者 就算唔認同佢地路線擔心佢地安全嘅
可唔可以好啲態度
話前線自私請問前線有乜野個人得益?
係自私就唔會上前線擋子彈番屋企訓連街都唔上啦
我係前線見到呢啲屌鬼post我真係以後都唔出黎 又你之後點玩就點玩

你食屎啦爛春袋
勸你老母閪
你唔撚只自私呀你仲陰濕到仆街
分化撚
作嘢死全家

睇ching你嘅留言，全部都係踩和理非，覺得和理非無付出過
咁樣叫唔割？咁樣叫兄弟爬山？

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

咁又冇係..大家只係擔心佢地安全, 話晒今日和理非, 出面又咁多鬼又擺晒陣咁...
指佢地同7婆一樣係好嚴重既指控黎, 咁樣玩真係會嬲

辛苦曬勇武的你地

首先 我冇話留守嘅都喺鬼
其次 我想指出嘅喺 留守手足可能未必明白散水撚嘅用意
今晚人唔夠 冇方向 唔好成日為衝而衝 為封而封
要走時就走 要留時先留 你要比大眾睇 我地每次遊行完 唔喺一定要衝擊
而且 散水可以給予勇武、記者一個喘息嘅時間
呢場運動重好漫長 所以謹記be water

喂大家咩事呀遊行完我地快啲用170萬人集會做文宣啦 仲放晒啲焦點去嗌交到做咩 不分化不割蓆 做好啲文宣聽日一齊上國際頭條

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

今日一定係要狂屌狂叫班人走囉
現埸都大隊叫人走

Agger 就算唔支持都可以唔洗咁樣鬧

未散之前呢個po一致叫人走
散到咁上下愈黎愈多分化
你屌我分化、割蓆 ok
但你地而家停止呢種行為

而家要做既係文宣，唔好真係令和理非心血白費

未散之前呢個po一致叫人走
散到咁上下愈黎愈多分化
你地而家停止呢種行為

多謝今日出過黎既每一位

未散之前呢個po一致叫人走
散到咁上下愈黎愈多分化
你屌我分化、割蓆 ok
但你地而家互相停止呢種行為

而家要做既係文宣，唔好真係令和理非心血白費

只係和理非行動唔受到政府重視 繼而為抗爭嘅持續同升級打下合理根基都夠大影響力啦 個腦諗嘢可唔可以唔好咁狹窄表面同單一 樣樣嘢都係互相扣連 勇互同和理非更加係互相配合 一軟一硬 冇和理非嘅行動 我地背後爭取民主法治自由嘅理念會咁突出？冇和理非嘅行動同嘗試 可以突顯到我地勇武行動 並唔係嘅單純暴力 而係迫使政府回應同讓步嘅必要之惡？

睇嚟你真係冇腦 有勇有謀就固然好 唔係個個都有齊嘅咪分工合作 呢場運動只係計今日都過170萬人啦 你心口得個勇字嘅咪交比我地諗吓計謀 鋪定個道德高地你衝囉

Btw我喺前線又唔撚見得班勇武真係好勇嫁喎 學隔離post咁講 成班人都係賴死唔走 漫無目的 有狗沖就走就鞋都甩 真係反打嘅真勇武有幾多個？你係真係咁勇武 你到時就同我沖最前

不分化 不割席
大家出左一日都攰
好好沖涼訓覺休息

有冇好屌？

多九餘
9點幾叫到12點先散？
得幾百人真係肯散
一早散哂

戀戰撚其實好頑固自私

對分化撚
大台撚
見一個
屌一個

辛苦各位，但仲有好多野要做

而家要做既係大大力文宣，唔好真係令和理非心血白費

唔好噪了
最緊要而家大家都走了

留力聽日做文宣
繼續加油

道歉未

咁又未必既，以前我未有isp email都照樣日日上高登
不過00後個生態係點我就真係唔知了，脫離青少年好耐啦

但出到現場又上到網既，見到有咩野，自己消化過認為係可信既，先再同身邊人講幾句都好既
因為你唔會知到底隔離嗰個知唔知喱啲消息
尤其是隔離有人係單拖既就盡量幫下
總之真係要一眼關七，留意周圍附近

不分化 不割席
大家出左一日都攰
好好沖涼訓覺休息
多謝大家的付出

前線：肯相信我未? 肯體恤我未?

走咗咪得最後，團結呀！
-
【818】重新定義咩係「香港腳」！

唔好再推啦
由個post沉
無人想見到呢個topic

下面呢個post

真前線表示 ：平時同狗開打果陣，又唔見咁多人唔走

一直都無限支持，我唔係話前到第一排
但都明白今日要相信和理非，交返個波比佢地

散哂啦而家有時唔洗咁勞氣既

講左不割蓆不分化，可唔可以尊重下前線手足？

共識是不要叫人去或留

真係心急吖，9點開始
一直都冇人郁⋯⋯
唯有語氣重啲，真係驚冇人走
下次注意

真心多謝班勇武及時走人
真心多謝手足耐心叫 一齊走
22年
我以前未游行集會過
我616都只係行左半個鐘
但今日 因為爆眼事件
我不得不岀黎

我真係想喊岀黎
多謝你地 我地做到了
回家要小心
我九點到大圍站都見到鬼想撩人
平安！！！

行曬 行到中環

做法不完美，但可接受，要改善。

唔好推喇
記住相信前線正如佢地都相信我地一樣

可唔可以尊重一下前線既手足
佢地都有自己既獨立思想 有自己既考量
請唔好將自己既思想強加係佢地身上
不割蓆 不督灰 不分化

其實我就真係唔知留守有幾咁暴力？點破壞和理非？有冇炸左個警署同埋政總？其實和理非今日既目的係要五大訴求定係要證明和理非真係和理非而唔係勇武？

團結

點解咁撚多正評
各有各做 不割席 不分化

在場有位巴打好嬲，好彩有個女熟人頂住佢

但屌人自私，客觀效果唔太好啊巴打

樓主好似我咁認錯吧啦

分化撚收皮啦
不分和勇啊
割乜野

不分化， 不割蓆好嗎

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

手足
可提點 但唔準割

今日共識是行完即刻番屋企

點撚解呢啲po都可以2000幾個正皮，又話不割蓆不分化，人地有自己既考慮幾時走，人地前線可能想睇到最後保護返未走既人姐，點解就要比你屌同屈係鬼，係咪唔岩你班冷氣軍師心水就係鬼
記住我地係冇大台架 we are nothing 有咩前線決定

咁留喺金鐘坐到12點又爭取到d嘜

只係左膠大愛和理非既共識
我行唔行幾時離開行完去邊點解要你批准

唔好嘈了 求下大家

今日好成功，和理非

唔嘈, 以後民陣再遊行唔會去, 比人屌足兩日, 帶 gear 又係鬼, 留夜 d 又係鬼

由佢沉

唔好唔啊兄弟！我仲想見到你架

留低個班，特別係慶祝生日個啲
我屌你老母你整臭埋個運動添啊自撚私

乜撚嘢係自私，留喺到好好玩咩

人地有自己果套，你都係信自己果套先會話嬲，可惜依家玩集體智慧，自己作為individual嘅諗法真係無足輕重，有嘢唔跟自己諗法發展都絕對正常亦都無嘢好嬲，可以做嘅嘢只有容許大家有自己判斷做自己嘢，相信集體最後得出嘅結果

完全明白
呢幾日見到好多人口話不分化不割蓆
但做嘅嘢完全相反 包括好多言論&公投

其實佢地成日強調和理非一直支持前線 唔同前線割蓆 但相反地 前線吓吓拎條命出去搏 都冇同過後面割蓆 唔會屌佢地唔上前
仲有 之前連登仲見過有人鬧前線咗衝以外咩都冇做 但我完全唔明點解啲人覺得 會衝就係會唔做文宣etc之類嘅嘢

總之就 好心灰意冷
我都係會照去和平集會個啲 但唔會再對所謂團結一致抱太大期望

為勇武而勇武
和理非一日咁撚多都唔得

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

由得警方御用暴徒自己衝
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

嘩屌，十二點個陣想問下班和理非去左邊度等唔駛比人包

大家停一停啦，傾行動好過啦

仲需要大家幫手架

個個斷手斷腳又比人拉真係好撚唔勇呀

有些是鬼

唔洗講咁多
我肯定尋晚先衝立會的話
班手足10條命仔都唔夠用
不分化不割蓆

次次都係得呢句
呢樣野今日先開始有分岐？
616話千祈唔好衝
621話千祈唔好掟磚，雞蛋都唔好
71話空城計，爆玻璃肯定係鬼
721話唔好送頭
728話gear都唔好帶入元朗
85話塞鐵失焦失民心
812話目標已達快啲散水
由一開始根本唔存在啲咩信任

頂住 和理非手足係難服侍d 但係大家一場手足幾惡頂都要頂

但不分化

不割席

賤種樓主真係有誠意道歉就叫admin 永久ban自己acc

818已經無去
要捉鬼就由佢地繼續捉
由佢地繼續大大力屌走前線

點解呢個割蓆 post 會有咁撚多正評